覺唔覺大快活咕嚕肉入面啲洋蔥永遠都唔熟咁

成個飯嘅精華啲人成日都以為係啲肉，但係其實咕嚕肉嘅主角係洋蔥 肉都只不過純粹係配角 洋蔥熟左嗰種甘甜配搭咕嚕肉個汁嘅酸甜間直係世界上最襯嘅味

但係偏偏大快活煮到啲洋蔥唔生唔熟 食落去我仲以為我又俾仔hurt.... 係咁標眼淚水 都唔知點解一間咁大型嘅快餐店亂鳩咁煮都無人出黎屌仲要讚

Gay

因為根本唔係洋蔥黎

依個點會係gay post

菜碼同肉碼執好，有柯打就拉油跟手撈汁
炒都無炒。

叻啡

都係食返cafe de Cora 吧啦

行家

洋蔥半生熟先正呀，你都唔識食

依個真
淋pat pat有咩好食